其實場運動真係輸緊

SCMP - Hong Kong remains China’s key gateway for foreign investment despite protests
Hong Kong remains China’s key gateway for foreign investment despite protests

外匯一毫子都無少過，行落街食飯依然要排隊，去尖沙咀依然十個有九個係大陸喱

唱歌，唱乜柒姐？

呢筆債，佢哋一定要還。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做——我鼓勵你地去做、我希望你地去做。我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。
——梁天琦

日日都輸覺唔覺得好撚煩
呢d post不如唔出好過

咪就係
打擊士氣

輸緊又會回應左一個訴求囉

越多呢d話輸緊既post
我反而個心安落左

善用起底功能

起底 > block